LIHKG 第一個蓮蓬圖post

黎啦

小心

are you ready??!

真係有圖

係精神嘅

Jed

第二張咩名？

D窿窿睇到起晒雞皮